[IOS] MHP2G@無限loop

無新game 都係同一隻咋。
呢幾日我係apps台down過試玩過好多隻game
最尾都搵唔到我想要嘅野
身邊個個又係度玩switch個monhunt
把心一橫download返呢隻差唔多有10年歷史嘅game
早幾年都玩過一次架喇
但無綁定到咁就洗走曬啲資料...
重新黎過依家卡緊怪鳥一路都打唔到個怪鳥之耳出黎
開個PO想睇下以前玩過嘅你
或者玩完switch屎忽痕想試下手機版嘅玩家（雖然都無乜可能）
如果有興趣 可以join我一齊打下集會所喎
無論有無人我都應該繼續玩架喇

1

2

3

4

5

6

7

有lihkg line group 不過好耐無人出過聲

都留比我add左先啦
我個id好柒唔想留

我都仲係個gp度

唔知係咪上面巴打講嗰個

唔該曬巴打

個連線系統廢到嘔
想幾個fd玩連極都連唔到

我都有玩
之前用iphone, 而家轉左用ipad, 加埋手制消閒一流
不過我都係打到村2星咋，冇乜太多時間玩

有無入上面巴打個line grp
可以約下戰喎

Hr3... 前日down左黎玩